同朋友夾買六合彩中咗頭獎唔想分比佢

本來我地有6個人已經夾錢加1人1個number買咗 之後我再post張飛上wts gp 但突然有個唔關事嘅話要join 我地本來冇預佢所以冇理 但而家佢嘈住話要一齊分錢 可以點

理得佢

叫佢睇住你地分錢

咁咪繼續唔洗理
係咪誠哥分身家 我話要join
跟住可以分埋一份？

有夾錢咪分，冇夾錢咪唔分

洗鬼理佢